關心妍囡囡萌扮士多啤梨

關心妍Jade兩歲大的囡囡楊榮心，今年已經要上學，學校即將舉行「水果日」，喜歡吃士多啤梨的心心，平日去到超級市場，第一時間就會走去生果部，之後就會對住媽媽講：「strawberry」，非常可愛。

日前Jade在ig分享：「學校水果日我變身裁縫媽媽，攞起剪刀就裁出她最愛的水果士多啤梨。不能輕看媽媽的小宇宙。」Gigi亦有留言支持：「好勁！媽媽小宇宙無得頂！」

ok

Who

👌🏽

冇人po攞獎圖

個女大個睇番自己老母條得獎片段有咩感受

唔知點解睇左「開」心妍

睇左做關菊英

先旨聲明，這個是正經post
我真係有野想同大家講
等大家唔好盲目追捧呢d所謂既偶像

我家姐一路都在太古廣場一間名牌做sales